# Carta de presentación del repositorio

Pequeña descripción del repositorio, gente que contribuye, etc.

Se pueden usar texto plano, aunque sería preferible utilizar [Markdown](https://guides.github.com/features/mastering-markdown/)

